[行動] 出去之前求下大家讀熟地圖

呢幾日玩香城online
其實開始注意到個問題並唔係哨兵到 係大家都唔知道哨兵報嘅地方係邊

例如去中環
哨兵: 啲狗係吉野家落地
夢遊人士: 吉野家喺邊？

你連啲曱甴係邊到唔知邊 落單嘅機會就提高！

解決方法:
出去之前讀下啲google map，咩街有咩標誌性商舖 呢樣嘢大大提高生存機率！最起碼都讀熟主要道路叫咩街名，唔想再見啲手足太遲行動

光復香港，時代革命！
不鼓吹犯法行為

光

復

香

港

，

時

代

革

命

習曱甴